梓樂家人安排追思會，星期四寶福紀念館

日子：12/12
地點：寶福紀念館
黎唔到都可以捐款支持下周爸爸一家生活，手足家人都是自己人喔
-------------------------------------------------------------------------------
Dear Members of HKUST,

In the past month, members of the University have been deeply saddened by the passing of our computer science undergraduate student Chow Tsz-Lok (周梓樂) on 8 Nov 2019. With your tremendous support, the parents of Tsz-Lok have managed to stay strong during this very difficult time.

In response to the kind thoughts of fellow students, alumni, faculty and staff of HKUST to pay the last respect to Tsz-Lok, the family will hold a memorial service at Tai Wai Po Fook Memorial Hall (大圍寶福紀念館) on 12 December 2019 (Thursday) between 5pm to 8pm. You can take the free shuttle bus from Tai Wai East Rail Station (Exit D, F or G) to the Memorial Hall.

Those who cannot make it to the memorial service in person and would like to show support by giving condolence money can make a deposit to one of the following bank accounts* by 16 Dec 2019 (Monday). The University will help collect the condolence money and hand over to Chow’s family. (*Hang Seng Bank: 361-008071-677; Bank of China: 012-896-1-017333-7; Bank of East Asia; 015-263-10-00009-1)

We learned from Tsz-Lok’s parents that they would like to bring the mourning period of their beloved son to an end, hence the materials at the memorial set up on campus would be collected by the family for memories.

If you have any questions regarding the above arrangements, please call the School’s Communications & External Affairs Team at 2358 8045. May Tsz-Lok’s soul rest in eternal peace.

Best regards,
Tim K.T. Cheng
Dean of School of Engineering

Dit-Yan Yeung
Head of Computer Science and Engineering Department

陪梓樂走最後一段路

幫推

p牌推

推

知道!

佢寫明俾科大人去架喎

普通市民去唔去得

寫就咁寫，但呢d時候唔會對學生證啦

咁要著咩衫去
未去過呢啲場合

素色

着得撲素d

Push

點解又去番寶福既喂?

push

黑白灰

最好就smart casual

Bank of China: 012-896-1-017333-7